遊戲畫面崩潰

有無人知發生乜事
spec
cpu:AMD 2700
Display card: gigabyte gtx 1060 mini its oc
motherboard: Msi B450I
RAM: G.skill ripjaws 3200Hz 8x2Gb
ssd: WDC WDS 120G
SSD: Samsung SSD 860 EVO 500GB

那麼多的可能性
down個msi afterburner
mon住自己打機/燒機嗰陣邊個part唔正常先再問喇
e.g.温度，使用率

樓主你係咪得罪人黎...
amd...
走去itx....
仲要玩埋技嘉itx卡

似係2k既bug多啲之前pc玩2k都試過

開左，無任何問題

打其他game都無事

amd itx 有咩事？

絕對無問題啦
B450i最平既靚供電板

Btw呢啲情況通常係顯示卡vram出事
壹垃圾giga卡拎去保養啦

B450M mortar先係最平既靚供電板

正版GAME?

望相好似係以前玩老番果陣D BUG

ITX + AMD, 真係好少見

自焚

intel 9900k 上 itx 都 ok
amd 就不能？

即刻跛唔得
itx 唔得
amd 唔得
總之就唔得啦

same
發生係廣場同球員d 褲到

唔係唔得既，但係呢個 三連combo 感覺好好笑
雖則itx我本身覺得癡線佬先會玩。。。
個玩法喪到仲勁過。。。。小心巴供電夠